[長文慎入]世人欠卡域克 夏卡一個金球

卡域克賣點絕對係頭腦
佢嘅地波長傳(forward pass)經常可以直接搵到隊友 穿越對方中場線 視野同準繩度兼備 連接後場同前場
其次 佢防守上嘅企位經常出現喺最適合嘅位置 史高斯曾經講過 同佢中場拍檔好舒服 因為卡叔總會出現喺適當位置 補番佢嘅位
雲加曾經講過 卡域克有能力為巴塞隆拿效力
泰利喺佢嘅告別賽講過 佢喺英格蘭球壇得到嘅讚美同賞識實在太少
摩連奴多次讚美卡叔 話如果可以早啲教就好 仲讚美佢係一個好聰明嘅球員
少入國家隊唔係佢問題 係鶴臣On9
佢係頂級嘅墜後型playmaker 我個人認為佢可以同迪羅斯 布斯基斯相比
踢過/睇過波就知 能夠轉守為攻 真係好重要
順便講埋 佢好似係2013年曼聯年度最佳球員
不服來辯
利申 非曼聯球迷 只不過係卡叔嘅球迷

夏卡：
僅次卡域克